究竟引爆今日上水衝突既肥光頭佬係乜水?

由1:14:00 開始東方就影住警犬點樣成隊護送呢個人
護送到上橋一堆便衣走唔到就開無雙噴椒揮棍
之後就引發全日既衝突
呢位咁有型可以成隊警察保護仲食住煙慢慢行既光頭佬係邊位?

pish

仲好似啲八十年代老mk咁一路行一路左右搖